molamola 星期一睇嚟會升成千點

點解要放過中共 仆街美國佬

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

You should find a better leaker

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

仆街美國佬

第一階段就算講得成
第二第三都無可能講得掂

［洋蔥］ 《致梁義士》

又丁

睇下夜期先啦

燈到

無架啦 最多升到通道項

molamola 要圍骰通殺啦

點解傾得成就會升？

燈撚到呢，屌你老母

不升反跌

靜靜地唔得既

燈燈燈燈

ヽ(｀д´)ノ

樓主學識靜靜雞未